[遍地開花] 到我地建築署做野啦

(幫朋友開po)

致香港市民：

我們是一群熱愛香港的建築署職員，年資有深有淺，來自不同的工作崗位及職級。雖說我們不是紀律部隊，但同為公職人員，理念都是"服務市民"。

在七月二十一日晚上時分，香港警察在上環驅趕示威者，在無預警並無任何示威者衝擊的情況下，水平朝頭向示威者開至少36發橡膠子彈，並曾有警員在橋上向下邊示威者射橡膠彈，此舉完全超越警察應有的職守和保護香港巿民的本份。至今警方仍未對社會大眾交代721行動細節，包括施放彈藥的種類和數量，以及傷亡人數。我們懇請警方盡快交代721行動詳情。

另一方面，同日晚上，一群白衣暴徒在元朗無差別襲擊市民，包括記者、老人、孕婦及小孩，然而警察面對以上情況竟未有即時派員阻止及控制場面，同時亦有多段現場片段顯示警察選擇性執法，黑官勾結。我們為此感到極度悲痛，並強烈譴責警方之行為操守，身為公職人員的我們恥與為伍。

公務員身為公僕，一直以專業及盡責態度服務市民。我們在此促請政府正面回應香港市民五大訴求、解決社會問題以避免社會撕裂，亦敦促警方在工作時應保持政治中立、合理、公平及專業地執法，並盡快將施襲者繩之於法以保障市民的安全。

WE CONNECTED 。

一群熱愛香港的建築署職員上

巴打張圖呢？
btw好多謝你地嘅支持

推到有圖

巴打要補圖

pish

支持你 但張圖唔見咗

幫你手

sorry大家岩岩有少少技術上嘅問題

推

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

感謝巴打
光復香港 時代革命

QGO?

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

Push

等你地好耐啦

其實幾條友圍埋打篇飛機文有咩用？

連登就快可以自組政府

推！

支持 幫推

pushhhhhhh

支持

五大訴求!
光復香港 時代革命!

日好多界別都出聲，係咪時候各施其職
例如水電，版權問題，建築結構etc

Hongkonger assemble

PUSH

咁樣咁叫做野 叫圍爐
唔召集多啲人聯署
唔擺工
有咩用？

Pish

支持你地

好人一生平安

或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達或加Li乜事達

唔小心比咗負皮

push

開花還開花
幾時先真正罷工案章工作都接受

多謝你地

Hi 同事 罷工叫埋我

遍地開花

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

【 第八攻】國際戰線《中英聯合聲明》之戰開火！7.24 攻佔七大英國報章、五大城市廣告箱！ - 分享自 LIHKG 討論區

我無野講

痴撚線多到

光復香港 時代革命

Proud of you guys

仲係開花期，等多陣結果啦

幾條友圍埋屌你老母？
縮返入你老母個閪啦

好波推

QGO有緣相見

代po

香港人！

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去facebook，歡迎喺facebook pm呢個page:

兄弟爬山，各有各做

推 支持